我想問759app做會員係咪可以當優惠卡咁用？？

係嘅話張卡就唔洗帶

唔明

即係無論點都要帶張實體卡？

直接用APP已經係會員 已經有優惠

唔洗再帶卡架喇

利申：用緊